其實 IVE 教左七成港大電機課程

一齊升上黎個班 frd，最 hea 果個住 hall 上莊玩 soc 咩都做齊，考試溫兩日都過三

同屆升 Poly 電機個三個同學，全部過 3.5 添

你呢？

咁姐係點

即係Ive>>>>>>>>>>>>hku

2年教70%
4年教140%
IVE-> HKU

放上黎

好西利

有無呀...其他科工程ive 同大學難道同埋範圍都差好遠